[快運UO] 窮撚去日本旅行package

坐快運, 仲要非mega sale唔買,
黃昏時間出發, 晨咁早就回程
一定唔會買寄艙行李, 手提行李多到好似走難咁

買最cheap既保險 (甚至唔買)
一出事個陣就屌鳩保險乜都唔賠

頭尾兩晚瞓機場,
期餘日子住hostel或者膠囊酒店

餐餐食lawson
有時夜晚食松屋, 仲扮到食家咁, 話松屋好食過吉野家
食餐拉麵好似要攞佢條命咁 (明明拉麵都係平野)

呢種人真係好低賤,
不過再低賤啲就會係度回應: 你葡萄我呀?

你葡萄我呀?

低賤人

是但啦 人地搭頭等又關你事咩
顧好自己啦